<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

## Тестовое задание

- **Нужно разработать веб-приложение для розыгрыша призов. После аутентификации пользователь
может нажать на кнопку и получить случайный приз. Призы бывают 3х типов: денежный (случайная
сумма в интервале), бонусные баллы (случайная сумма в интервале), физический предмет (случайный
предмет из списка).**
- **Денежный приз может быть перечислен на счет пользователя в банке (HTTP запрос к API банка),
баллы зачислены на счет лояльности в приложении, предмет отправлен по почте (вручную
работником).** 
- **Денежный приз может конвертироваться в баллы лояльности с учетом коэффициента.
От приза можно отказаться. Деньги и предметы ограничены, баллы лояльности нет.**
## Комментарии к реализации:
Не нужно реализовывать все, достаточно потратить максимум 2 часа и отобразить прогресс в git
репозитории. Нам важно понять, как вы думаете.
Готовое задание нужно отправить ссылкой на репозиторий.
В данном задании оценивается не внешний вид приложения, а сам код, в связи с чем необходимо
ориентироваться на code review, а не визуальную и функциональную оценку приложения
Претендуя на позицию middle/senior разработчика подготовьте, пожалуйста, решение - advanced -

##- advanced-
Реализация с помощью фреймворка Laravel, с использованием БД.
Нужно добавить консольную команду которая будет отправлять денежные призы на счета
пользователей, которые еще не были отправлены пачками по N штук.
Добавить юнит-тест конвертирования денежного приза в баллы лояльности


## Установка

`git clone https://gitlab.com/valeriyagodlevskaya/win-prize.git`

`cd win-prize`

`composer install`

__Создать файл .env, содержимое скопировать из файла .env.example. Изменить .env на свои настройки БД__

__Cгенерировать ключ:__

`php artisan key:generate`

__Выполнить миграции:__

`php artisan migrate`

__Наполнить таблицу призовыми предметами:__

`php artisan db:seed --class=PrizeItemListTableSeeder`

